加拿大 Working holiday 2020

四月入咗Pool仲未收到Offer
係咪已經可以收皮

推
利申唔識答
不過我估即係等下年啦

唔係三月已經停止咗啦咩

我有朋友前日收到email

而家可唔可以申請？

無知一問點解重要working holiday?

要等2021入pool

可能因為新scheme detail唔知要等到幾時

今年四月 就已經想去加拿大 都仲未知道有新政策

但你而家知啦
咁重洗咩理working holiday個邊

未有detail

但如果行working holiday個visa
你做完一年都未必有得轉pr
點都係等detail化算d喎

依家去唔係好時機

都係諗住要去讀書，不過諗梗working holiday 有冇機會快啲去到，再轉讀書，但睇嚟應該差唔多時間

因為搵到機會留低就唔洗返嚟

之前個Announcement 好似話 曾經喺加拿大境內工作一年 申請永居有着數

如果用以前計分，wh本地工作經驗係會加分

我5月尾申請,11月中就入池喇喎

停咗抽籤但仲可以apply

老婆3月交齊資料（良民證&體檢），11月俾人拒絕左，原因係暫停申請～
利申：已入聯邦

入聯邦嘅意思係 已經apply pr?

我估係開咗express entry profile??